［PS4] Fifa 20 proclub 招人一齊玩

招Full time隊友 球會暫時D1-D2
輕鬆玩 唔好9扭 森巴足球
平日約10pm-1am開波 假日夠人就開
暫時缺位置： 中場 同後防
有意請留tg

推

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

新手 cdm/rb

Push

打開box to box/dm

中場/LB

新開人仔受唔受
同fd 踢開
今年遲咗玩 d10 搵唔到對手

cam/ cdm/ st/ sm/ sb

中場

Cm, cdm, rm, cb 都得，擅長傳控

CB,CDM,ST都得